香港人賺人民幣等於奶共咁中國企業賺港紙係咩?

如題，純討論。

你奶共，共奶你